真心一問 第日結婚洗唔洗請組爸飲新抱茶

親生老豆都有得飲 組爸偉大咁多無理由無掛？

爹親娘親也不及組媽親

聯合組媽